[又唔夠班] 加利尼維利慘遭加歷查恥笑 批丹尼爾占士未夠班

為《天空體育》擔任評述員的加利尼維利及加歷查，當然現身在「雙紅會」中，加歷查賽前在個人Instagram開直播，在球員通道的「The Walk of Champions」，展示紅軍球會史上贏得的錦標數目，表示頂級聯賽錦標數字即將改變，當他在直播期間，「加利佬」突然在鏡頭中出現，更怒氣沖沖地高舉一隻中指，並前往更衣室，但他卻走錯方向，差點走進利物浦的更衣室，加歷查問他為何走向該方向時，他才意會到走錯方向時隨即尷尬地「U Turn」，立即引起加歷查的恥笑。

利物浦由雲迪積克的頭槌建功，在上半場領先曼聯一球，及後曼聯在下半場中段傾力反撲，力爭平反敗局，而馬迪爾與彭利拿一次配合，在禁區勁射高出，錯過追平的機會，正在評述賽事的加利尼維利眼見錯失良機，在寧靜的情況下大力打自己的大腿，及後隨即回過神來，繼續專業地評述賽事。

另外，威爾斯小將丹尼爾占士今仗正選戰畢全場，足球數據網站《》給予該名威爾斯球員全隊最低的5.9分。加利尼維利亦對占士在隊中的位置有意見，指他並非隊中的首選，「丹尼爾占士仍有不少進步空間，他曾經展示過他的能力，但他在數名翼鋒中並非首選，他只是第3或第4人選。」

真心想知邊個先夠班踢曼聯

其實占士踢得唔差
最後補時狂奔半場追沙拿可以睇到佢戰意
whoscored嘅機械評分淨係睇數據
迪基亞都係全場第二低分就知
因為攞左黃牌、失兩球
但明明有睇就知救咗好多波
唔係佢嘅話應該四比零

佩雷拉應該最低分 斷纜、浪射咩都有
但係可能射門、中龍數據有加分
機械評分根本反映唔到真正表現

大英帝星爵士連加特

鬼唔知sancho夏蘭特麥包皮又夠班又勁啦, 有得揀先得架

以為又係bk啲文

已經連續做左7日，我覺得好正好滿足，其實我都好大食，老公好好日日都滿足我我好愛佢，自從我地閙完大交之後好番就日日做，仲要好享受果隻，係雙方都好想做過隻，日日氹完兩個女訓覺就即刻做愛，等唔切咁，我地互相摸摸我就會濕晒，好耐未試過咁樣，破左我地拍拖去旅行果時每日做1次，有時兩次，我真係好愛我老公，日日做都唔攰唔厭

夏蘭特 包皮
牙朗 基沙文 辛祖
簡迪
羅拔臣 vvd 迪列特 牙諾
迪基亞（唔知佢夠唔夠班）

真係成隊人數

明叔嬲撚到

小氣開

依加第一龍一定係艾利臣

俾下面
唔係一個獌都冇

兩個中佬真係好fd

蓋清同明叔？

D.james算係咁啦
上年仲係史耐斯踢英冠
今年已經成為wales皇牌之一 係獌場場正選